Protokoll N: 102 ja 148 pääle sai ettekutsutud kad. Karel Seppa waestelaste wöörmünder Josep Kubja ja andis waranduse üle aru, et  warandus olla kõik alles, üksi lõõts olla wälja wõetud ja selle asemel uus pantud. Wana lõõts seista aga alles. Poeg Willem Sepp on  rätseppa juure ametisse läinud. Kraam seisab lese käes.
Otsus: seda kui sündinud üles tähentada.
                      Peakohtumees J Sarwik
                             Kohtumees W Oksa
                            Kohtumees K Reinman
                      Kirjutaja O. Seidenbach.
